【聽歌喇喂】2020年，叱吒903最新上榜歌 - 串流及YouTube playlist (娛樂台)

!!! Playlist 持續更新 !!!

勁歌金曲越來越嘔心，香港人又少聽電台，最大問題係餐廳驚版稅而唔播歌，唔通真係靠年尾頒獎典禮先聽新歌咩？
前年聽903發現好多好歌無人知實在太浪費，所以小弟開始呢個義務性質project，方便大家上住連登聽新歌
礙於時間所限，只根據903流行榜砌playlist，如發現蒼海遺珠，歡迎貼YouTube link（TVB罐頭劇集歌就免喇）

Playlist 現分三類：
1. 廣東歌精選 2020 - 無限LOOP (好聽嘅上榜歌，根據mood及節拍加入精選，月底至月頭更新一次)
2. 最新上榜歌 (每月刪舊歌)
3. 每週冠軍歌

Spotify -
KKBOX -
MOOV -
YouTube -

2020年啱啱先開始，歡迎聽返2019年合集先 -
*****
本計劃為義務性質，前年開始，希望略盡綿力推廣香港本地流行文化，同埋俾大家知道仲有音樂人努力緊嘅，有乜意見歡迎留言，亦希望大家多啲喺屋企播廣東歌
利伸，唔係903打手
因為新歌太多，私人時間少，我自己聽唔晒咁多歌，唯有跟903網頁update自己。

順便9up兩句
上得冠軍歌嘅8成都係中至慢版Cantopop
聽3至5首你仲頂得順，咁聽10首、20首呢？

又有商業利益交換，又可以買位
所以上得冠軍歌，或者上得叱吒頒獎台嘅，我敢講未必係年度最出色嘅出品，
有咩出色作品我唔講了，廢事俾人話打手，不如自己聽啦

下面嘅「廣東歌精選 - 無限LOOP」
有晒近期903上榜又好聽嘅本地快歌、另類、Pop Rock、Jazz Pop、Cantopop, etc.
樓主我將類近mood同節拍嘅歌砌埋一齊，希望大家聽得順耳

支持樓主

支持真係好重要

以前覺得廣東流行歌出嚟出去都係得慢歌 聽到都有啲悶
但呢幾年真係好多音樂人好用心咁做音樂 我一定會多多支持本地樂壇

快歌成日都拎唔到冠，舉例Hins 上年快歌You其實好撚正，但冇冠軍

follow先，返工都冇咩時間揀歌聽
P牌幫唔到你推

用咩app聽

Spotify

今年暫時d 歌都唔差

似乎年頭會多啲編曲有新意嘅歌

今朝聽903晴朗首打邊爐歌好正, 有無人知咩名?

現時903已經係第6週
2020年1週上榜歌曲頭五位

第一位: 平安夜 - 梁詠琪
第二位: 相信一切是最好的安排 - 陳蕾 (推介)
第三位: 年末感恩 - JW王灝兒
第四位: 漫長 - RubberBand (推介)
第五位: Reflection - Mirror

最新上榜歌 (第1週)

頭頂有角 - 關智斌 Featuring : Shimica
Be True - 李靜儀
Over You - 鍾舒漫

男定女歌手

應該組合黎

現時903已經係第6週
2020年2週上榜歌曲頭五位

第一位: 我們的基因 - 謝安琪
第二位: Bounce Back - SoulJase
第三位: 漫長 - RubberBand
第四位: 相信一切是最好的安排 - 陳蕾
第五位: 人話 - 方皓玟
以上全部推介

最新上榜歌 (第2週)

fly - 岑寧兒
路徑 - 雷同二友
老友記 - 李榮浩
了解中 - 衛詩
人來人往 - 陳輝陽 x 女聲合唱
以上全部推介

現時903已經係第6週
2020年3週上榜歌曲頭五位

第一位: Reflection - Mirror
第二位: fly - 岑寧兒
第三位: 漫長 - RubberBand
第四位: 未知道 - 陳健安
第五位: 了解中 - 衛詩
以上全部推介

最新上榜歌 (第3週)

未知道 - 陳健安 (推介)
浮樽 - The Black Sheepee Featuring : 李拾壹 (推介)
玩具成熟時 - 吳業坤
世界中心繼續轉 - 林一峰
厭世臉 - 王嘉儀 (推介)
莫名哀傷 - 陳慧敏 (推介)
火鳥 - 陳輝陽 x 女聲合唱 (推介)

現時903已經係第6週
2020年4週上榜歌曲頭五位

第一位: 漫長 - RubberBand (推介)
第二位: Over You - 鍾舒漫
第三位: 未知道 - 陳健安 (推介)
第四位: 愛斯基摩人之吻 - 馮允謙 (推介)
第五位: 世界中心繼續轉 - 林一峰

最新上榜歌 (第4週)

愛斯基摩人之吻 - 馮允謙
你可能未必不喜歡我 - 許廷鏗
我說不可以 - 洪嘉豪
零分 - Jude
我在陽台上看你 -謝安琪
沒身份妒忌 - 胡鴻鈞
附近的人 - Yellow!
(以上除"零分 - Jude"推介)

支持

現時903已經係第7週
2020年5週上榜歌曲頭五位

第一位: 黑方格 - 林奕匡
第二位: 世界中心繼續轉 - 林一峰
第三位: 愛斯基摩人之吻 - 馮允謙 (推介)
第四位: 未知道 - 陳健安 (推介)
第五位: 我說不可以 - 洪嘉豪 (推介)

最新上榜歌 (第5週)

拼命無恙 - 林家謙
遊樂 - 陳明憙
(全部推介)

聽過好聽記得推介俾朋友

現時903已經係第7週
2020年6週上榜歌曲頭五位

第一位: Bounce Back - SoulJase
第二位: 未知道 - 陳健安
第三位: 零分 - Jude
第四位: 我說不可以 - 洪嘉豪
第五位: 你可能未必不喜歡我 - 許廷鏗
(除"零分" 全部推介)

最新上榜歌 (第6週)

無得比 - 余香凝

G持台豬
由spotify撐到我宜家用KKBOX
覺得KKBOX對本地音樂支援大d

想問邊個player d歌齊d
想同時聽本地歌同kpop

如果主要聽本地流行曲，KKBOX會好啲，因為某啲歌手例如陳健安，Spotify音質係差啲，可能同KKBOX有deal

但Spotify會根據自動幫你load同一個mood/ 種類嘅歌

多謝G持
上年下半年完全冇focus喺呢個project

2020年7週上榜歌曲頭五位

第一位: 愛斯基摩人之吻 - 馮允謙 (推介)
第二位: 路徑 - 雷同二友 (推介)
第三位: 無得比 - 余香凝
第四位: 我說不可以 - 洪嘉豪 (推介)
第五位: 世界中心繼續轉 - 林一峰

最新上榜歌 (第7週)

原罪 - 鄧小巧 (推介)
仙水 - 羅力威 (推介)
不能回家 - 謝雅兒
約你跳舞 - 應智越
到底之後 - 趙慧珊 (推介)

留名支持

豹哥

推

幫推

2020年8週上榜歌曲頭五位

第一位: 未知道 - 陳健安
第二位: 我在陽台上看你 - 謝安琪
第三位: 附近的人 - Yellow!
第四位: 你可能未必不喜歡我 - 許廷鏗
第五位: 我說不可以 - 洪嘉豪
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第8週)

阿茲與海默 - 黎曉陽 (推介)
喜劇收場 - 洪卓立
日光 - 梁釗峰, 陳仕燊 (推介)
在名為未來的波浪裡 - 原子邦妮 (推介)

push

阿茲與海默 - 黎曉陽，好有John Mayer feel
多啲支持佢

【一月份 】廣東歌精選2020 - 無限LOOP正式出爐！

歌曲排名不分先後，根據903上榜歌*，按節拍及類型排序 (輕快、柔和、快)，loop得更順耳👂🏻，記得由頭loop到尾呀❗️

👉🏻新推介歌 (頭20首左右)，每月月底至月初更新一次
🍏Spotify -
💧KKBOX -
🤖MOOV -
🍎YouTube -

👉🏻仲有一堆Playlist
🍏💧🍎search「香港本地音樂推廣員」
🤖 -

陳健安 - 未知道
陳蕾 - 相信一切是最好的安排
RubberBand - 漫長
Yellow! 野佬 - 附近的人
馮允謙 - 愛斯基摩人之吻
王嘉儀 - 厭世臉
陳輝陽x女聲合唱 - 火鳥
衛詩 - 了解中
胡鴻鈞 - 沒身份妒忌
許廷鏗 - 你可能未必不喜歡我
梁詠琪 - 平安夜
The Black Sheepee - 浮樽, Feat. Subyub
謝安琪 - 我在陽台上看你
謝安琪 - 我們的基因
岑寧兒 - fly
雷同二友 - 路徑
陳慧敏 - 莫名哀傷
陳輝陽x女聲合唱 - 人來人往
SoulJase - Bounce Back
李靜儀 - Be True
洪嘉豪 - 我說不可以
MIRROR - Reflection

———————————
推廣員9up#1🤪：
想香港人重拾聽歌興趣，除咗方便 (愛速食，所以我先砌playlist)，其中一個重點，💢就係香港人重新愛上整個香港樂壇，令香港人唔單止聽自己喜愛嘅歌手組合，仲要聽更多。
💌To: 高質嘅歌手組合音樂人，雖然你哋可能唔同公司，但你哋要贏就一齊贏，不如搞多啲cross over合作🙇🏻‍♂️
鍾意我嘅playlist，請廣傳💪🏻

2020年9週上榜歌曲頭五位

第一位: 玩具成熟時 - 吳業坤
第二位: 遊樂 - 陳明憙
第三位: 拼命無恙 - 林家謙
第四位: 阿茲與海默 - 黎曉陽
第五位: 日光 - 梁釗峰 / 陳仕燊
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第9週)

正式開始 - 陳卓賢
善良 - 謝霆鋒 (推介)
親愛的巨人- 林欣彤 (推介)
在尋找什麼？－李拾壹 (推介)
I'm Flying maid － Sunset Or Rise Featuring : The Flying Maid (推介)
找到一個人－曾樂彤

係咪標題起得衰，好似冇乜人睇post

2020年10週上榜歌曲頭五位

第一位 (11): 善良 - 謝霆鋒
第二位 (9): 仙水 - 羅力威
第三位 (4): 阿茲與海默 - 黎曉陽
第四位 (12): 親愛的巨人 - 林欣彤
第五位(5): 日光 - 梁釗峰 / 陳仕燊
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第10週)

孤獨的對岸 - 林奕匡
Diamond Mine - Serrini
街燈 - 吳林峰
MAD - AGA
塗壁 - 小塵埃
(以上全部推介)

感謝樓主！支持廣東話歌, 但又唔想再聽d舊歌手

點為之舊?
你聽咗playlist, 有驚喜

【二月份 】廣東歌精選2020 - 無限LOOP正式出爐！

歌曲排名不分先後，根據903上榜歌*，按節拍及類型排序 (輕快、柔和、快)，loop得更順耳👂🏻，記得由頭loop到尾呀❗️

👉🏻新推介歌 (頭11首)，每月月底至月初更新一次
🍏Spotify -
💧KKBOX -
🤖MOOV -
🍎YouTube -

👉🏻仲有一堆Playlist
🍏💧🍎search「香港本地音樂推廣員」
🤖 -

聽眾總數：🍏955+💧255+🍎 530+ 🤖 ?> 1740人.

謝霆鋒 - 善良
梁釗峰 x #陳仕燊 - 日光
羅力威 - 仙水
趙慧珊 - 到底之後
陳明憙 - 遊樂
黎曉陽 - 阿茲與海默
林家謙 - 拼命無恙
鄧小巧 - 原罪
林欣彤 - 親愛的巨人
李拾壹 - 在尋找什麼？
Sunset Or Rise feat. The Flying Maid - I’m Flying Maid .

———————————
推廣員9up#2🤪：
當年同女朋友拍拖個個星期喺旺角聽 C Allstar，之後時間飛逝 (佢做咗C Allfans而我冇 > 年紀有咁上下少咗跟進本地音樂 > 結埋婚 > 2018年我開始砌playlist)，到依家，老婆調返轉透過我知道釗峰, 安仔, Jase 單飛新歌...

我想講乜❓
1️⃣ 歌手嘅宣傳reach唔到一般市民，甚至非hardcore歌迷，所以唔好困喺social meida或電台做宣傳，要走出digital world去建立新fans base
2️⃣ C AllStar 成員出新歌，不妨重回舊日發跡地旺角宣傳，其他歌手都得
3️⃣ Good case practice: 出席中學大學活動擴展fans base
4️⃣ 走出digital world，可以同餐廳合作，你宣傳餐廳，餐廳播你嘅歌

2020年11週上榜歌曲頭五位

第一位: 我說不可以 - 洪嘉豪 (推介)
第二位: 喜劇收場 - 洪卓立
第三位: 日光 - 梁釗峰 / 陳仕燊 (推介)
第四位: 阿茲與海默 - 黎曉陽 (推介)
第五位: 孤獨的對岸 - 林奕匡 (推介)

最新上榜歌 (第11週)

果子 - 盧冠廷 (推介)
特登 - 江熚生 (推介)
低半度 - 衛蘭 (推介)
字典 與 聖經 - 麥浚龍 / 林嘉欣 (大家點睇?)
不想回家 - 陳蕾 (推介)
一所懸命 - 盧瀚霆 (推介)
Superpowers - Nowhere Boys (推介)
重聚那一天 - Pandora

2020年12週上榜歌曲頭五位

第一位: 附近的人 - Yellow! (推介)
第二位: 阿茲與海默 - 黎曉陽 (推介)
第三位: 在尋找什麼？ - 李拾壹 (推介)
第四位: 正式開始 - 陳卓賢
第五位: MAD - AGA (推介)

最新上榜歌 (第12週)

瞏 - 章尾而
水刑物語 - 柳應廷
阿愁 - SoulJase
(以上全部推介)

支持樓主！

多謝！記得subscribe, 介紹俾朋友

2020年13週上榜歌曲頭五位

第一位: 零分 - Jude (所以我撚信叱吒頒獎禮十大係有原因，真係好音樂又唔推上榜首)
第二位: 在尋找什麼？ - 李拾壹 (推介)
第三位: MAD - AGA (推介)
第四位: 瞏 - 章尾而 (推介)
第五位: 正式開始 - 陳卓賢

最新上榜歌 (第13週)

異人 - 逆流
再度 - 謝安琪
寂寞的怪獸 - ONE PROMISE
(以上全部推介)

第一位: 零分 - Jude (所以我唔撚信叱吒頒獎禮十大係有原因，真係好音樂又唔推上榜首)

我好少開聲屌

呢首真係CLS

比shiga唱完紅紅地

真係靠佢

2020年14週上榜歌曲頭五位

第一位: 日光 - 梁釗峰 / 陳仕燊
第二位: 果子 - 盧冠廷
第三位: 再度 - 謝安琪
第四位: 不想回家 - 陳蕾
第五位: 瞏 - 章尾而
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第14週)

黑鏡 - 黎曉陽 (聽多幾次ok, 推介)
銀河修理員 - Dear Jane (推介)
進退 - Kolor / Candy Lo

順便推介埋
FB:
IG:
唔係想呃like，只係想方便大家share多啲俾朋友知，如果你鍾意我砌嘅playlist

音樂台見到，以前嘅歌好正好多

903 RTHK 997 TVB (上榜位置)
格拉斯哥流浪 2 11 3 2
密室謀殺事件 11 - - -
人間失格 15 - 2 -

呢啲好聽嘅歌好似冇人知咁
150,284 views，唔講係咪買view，係咪困喺某個social media圈子自己傳?

佢同柏豪唱個首幾好聽

同感，骨子裡rock底

🎶【三月份 】廣東歌精選2020 - 無限LOOP正式出爐🔥！今個月好高質❤️

歌曲排名不分先後，根據三月份903上榜新歌*，按節拍及類型排序【輕快、柔和、快】，loop得更順耳👂🏻，記得由頭loop到尾呀❗️.

👉🏻三月新推介歌 (頭17首)，每月月底至月初更新一次
🍏 = Spotify💧= KKBOX 🍎 = YouTube, 🔎"香港本地音樂推廣員"
🤖 = MOOV -

聽眾總數：🍏1057+💧279+🍎 563+ 🤖 ?> 1899人.

#AGA - Mad
#ONEPROMISE - 寂寞的怪獸
#AnsonKong #AK #江𤒹生 - 特登
#吳林峰 - 街燈
#陳蕾 - 不想回家
#Jer #柳應廷 - 水刑物語
#SoulJase - 阿愁
#謝安琪 #kaytse - 再度
#衛蘭 #janicevidal - 低半度
#林奕匡 - 孤獨的對岸
#章尾而 - 瞏
#小塵埃 - 塗壁
#盧冠廷 - 果子
#Serrini - Diamond Mine
#NowhereBoys - Superpowers
#逆流 - 異人
#AnsonLo #盧瀚霆 - 一所懸命

———————————
推廣員9up#3🤪：
1️⃣ 再講多次，依家歌手嘅宣傳困喺social meida或電台，得自己fans圍爐自high，唔係fans根本接收唔到宣傳，除非你出歌玩gimmick博人share
2️⃣ 無人知你出新歌，因為細餐廳怕咗版稅，接近十年唔敢再播廣東歌
3️⃣ Think win win，好歌手考慮下跨唱片公司成立聯盟 (名我都諗埋，叫Good Music League🙃)，建立playlist，歌手喺IG宣傳黃店、資助喇叭，黃店就播新歌playlist
4️⃣ 武肺期間，不如出下免費chord譜，俾小市民cover下擺IG

*義務性質個人project，礙於時間所限，只根據903流行榜砌playlist，如發現蒼海遺珠，歡迎留言推介 (TVB罐頭劇集歌就免喇)

希望我豹快D轉PLUG，首不想回家搞唔掂

評價都幾兩極，音樂台睇嚟係好評
論盡音樂就插得好犀利
我就覺得幾過癮，可能係後段令部份人接受唔到

個人認為係唱腔唔得，首歌本身冇問題

佢唱腔不嬲係咁

唔係囉，佢今次chok晒聲咁，上一Plug已經正好多啦

幫推，另外比少少意見，樓豬你可以推介少幾首歌，雖然我知有聽開都會覺得近期好多首都好正，但啲少聽廣東歌既人一開始聽可能會失望，所以可能可以strict啲

我反而鍾意不想回家多過相信一切是最好的安排

以前我有多rating係極力推介
如果有 "極力推介" 級別嘅話，我會俾 "瞏 - 章尾而"
你覺得邊首唔應該推，等我adjust下

係咩，10字歌我覺得超正喎好UN到一個點
10字歌同Runaway 係我top2

10字歌?

當我迷失時聽著的歌?
9個字

相信一切是最好的安排

2020年15週上榜歌曲頭五位

第一位: MAD - AGA (推介)
第二位: 正式開始 - 陳卓賢 (903話呢首係上榜最耐嘅歌喎)
第三位: 孤獨的對岸 - 林奕匡 (推介，要睇佢吹saxophone)
第四位: 再度 - 謝安琪 (推介)
第五位: 銀河修理員 - Dear Jane (推介)

最新上榜歌 (第15週)

紅白 - Robynn & Kendy (推介)
碧玉 - 王菀之 (自行判斷)
一切正常 - 吳浩康
我們很帥 - ERROR
秋去冬來 - Fiester (推介)

2020年16週上榜歌曲頭五位

第一位: 正式開始 - 陳卓賢
第二位: 瞏 - 章尾而 (推介)
第三位: 水刑物語 - 柳應廷 (推介)
第四位: 我們很帥 - ERROR (唱歌進步咗好多)
第五位: 低半度 - 衛蘭 (推介)

最新上榜歌 (第16週)

衰喺個掣度 - ToNick
兜路 - 林一峰 (推介)
Getaway - 李靖筠 (推介)
進擊的生命 - DJ King (推介)

2020年17週上榜歌曲頭五位

第一位: 碧玉 - 王菀之 (試下聽國語版"一定都和藝術有關"，易聽啲)
第二位: 一所懸命 - 盧瀚霆 (推介)
第三位: 銀河修理員 - Dear Jane (推介)
第四位: 我們很帥 - ERROR
第五位: 孤獨的對岸 - 林奕匡 (推介)

最新上榜歌 (第17週)

愚公 - Michael C (推介)
別為我好 - 許靖韻
無力感 - 許廷鏗 (推介)
I go to School by Bus - 未能接通 (推介)
敢 - Gin Lee

水刑物語係暫時落榜，定永久落榜?

2020年18週上榜歌曲頭五位

第一位: 孤獨的對岸 - 林奕匡
第二位: Ripboy - Eric Kwok
第三位: 我們很帥 - ERROR
第四位: 無力感 - 許廷鏗
第五位: 紅白 - Robynn & Kendy
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第18週)

Ripboy - Eric Kwok (推介)
我的片單 - Zpecial (推介)
Break It Down - Dusty Bottle (推介)
前進號 - Pandora
呼吸有害 - 莫文蔚 (推介)

唔記得咗MOOV password update 唔到呀！！
借人acc reset 唔到

【四月份 】廣東歌精選2020 - 無限LOOP正式出爐🔥！

歌曲排名不分先後，根據四月份903上榜新歌*，加入網民推介 ，按節拍及類型排序【輕快、柔和、快】，loop得更順耳👂🏻，記得由頭loop到尾呀❗️

👉🏻四月新推介歌 (頭15首)，每月月底至月初更新一次
🍏= Spotify💧= KKBOX 🍎= YouTube, 🔎"香港本地音樂推廣員"
🤖= MOOV -

聽眾總數：🍏1200+💧339+🍎614+ 🤖 ?> 2153人

許廷鏗 - 無力感
Dear Jane - 銀河修理員
黎曉陽 - 黑鏡
MichaelC - 愚公
Robynn & Kendy - 紅白
王菀之 - 碧玉/ 一定都和藝術有關
林一峰 - 兜路
Error - 我們很帥
李靖筠 - Getaway
未能接通 - I Go to School by Bus
Fiester - 秋去冬來
DJ King - 進擊的生命

🎈Bonus Track (網民推介，MOOV冇上架):
莊正 - Will (not) see you soon
何景熙 Gordon Ho - Come On
Retroll Hip Hop 重操嘻哈 - 山下見
———————————
推廣員9up之4🤪：
1️⃣ 不斷強調，依家歌手嘅宣傳困喺social meida或電台，得自己fans圍爐，唔係fans根本接收唔到宣傳，除非你出歌玩gimmick博人share
2️⃣ 除咗IG，我仲喺連登、DiscussHK、Baby Kingdom
3️⃣ 我仲有少少橋，如困覺得上面啱聽就dm我傾，靠我一個9砌playlist推廣作用有限

*義務性質個人project，礙於時間所限，只根據903流行榜砌playlist，如發現蒼海遺珠，歡迎留言推介 (TVB罐頭劇集歌就免喇)

2020年19週上榜歌曲頭五位

第一位: 低半度 - 衛蘭
第二位: 我們很帥 - ERROR
第三位: 銀河修理員 - Dear Jane
第四位: Getaway - 李靖筠
第五位: 再度 - 謝安琪
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第19週)

First Date - RubberBand (推介)
無他 - 洪卓立
金都 - 鄧麗欣 (推介)
蒙著嘴說愛你 - 姜濤

2020年20週上榜歌曲頭五位

第一位: 再度 - 謝安琪
第二位: 進擊的生命 - DJ King
第三位: First Date - RubberBand
第四位: Ripboy - Eric Kwok
第五位: 無力感 - 許廷鏗
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第20週)

開始倒數 - 馮允謙
佚名 - 梁釗峰
一人之境 - 林家謙
禁區 - SoulJase Featuring : 鍾舒祺
(以上全部推介)

2020年21週上榜歌曲頭五位

第一位: Ripboy - Eric Kwok
第二位: 愚公 - Michael C
第三位: First Date - RubberBand
第四位: 銀河修理員 - Dear Jane
第五位: 無力感 - 許廷鏗
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第21週)

分手第二天 - 衛詩
小丑 - Nowhere Boys (推介)
日月 - 關智斌
她整晚在寫信 - 衛蘭 (推介)

更正

最新上榜歌 (第21週)

分手第二天 - 衛詩 (推介)
小丑 - Nowhere Boys (推介)
日月 - 關智斌
她整晚在寫信 - 衛蘭

Push

2019年，好忙，好攰，好難捱
香港人無心情聽歌，連我都放低砌歌單一段時間
但感恩嘅係，部份歌手仍然勇敢回應時代，為香港人造歌

今日，六月前一天，終於發佈2019年精選歌單
歌單參考咗叱咤十大、港台十大、Cool Music Forum十大，再加入幾首自己嘅喜好

👉🏻回應時代嘅歌
方皓玟 - 人話
RubberBand - 孤島人
達明一派 - 回憶有罪
林二汶 - 最後的信仰
許廷鏗 - 荒廢之綠洲
陳健安 - 重生
LMF - 二零一九
RubberBand - 漫長

👉🏻其他精選：
許廷鏗 - 偽人
容祖兒 - Pretty Crazy
DustyBottle - 問世間情是何物
黎曉陽 - Ride Along
麥浚龍 - 寂寞就如
謝安琪 - 其實寂寞
鄭秀文 - 我們都是這樣長大的
鄧小巧 - 雲吞
林家謙 - 下一位前度
張敬軒 - 感情寄生族
Dear Jane - 2084
馮允謙 - 山旮旯
AGA - Tonight
NowhereBoys - 致旅途中的我
盧凱彤 - 光
陳健安 - 在錯誤的宇宙尋找愛
容祖兒 - 悲觀生物學
小塵埃 - 高地之下
張敬軒 - YOU
陳蕾 - 妖治時代
王菀之 - 波點女皇
Matt Force - 告別

(想講嘅係
🌚叱咤太受派台次序影響，將歌手某一首歌推爆播放率，但嗰位歌手之後有更好作品反而冇入十大；
🌚港台十大部分歌慢咗一年；
😍Cool Music十大似乎最make sense，果然係集體智慧)

FB:
IG:

2020年22週上榜歌曲頭五位

第一位: 銀河修理員 - Dear Jane
第二位: Break It Down - Dusty Bottle
第三位: 無力感 - 許廷鏗
第四位: 呼吸有害 - 莫文蔚
第五位: 開始倒數 - 馮允謙
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第22週)

牆身有裂 - 黃妍 (推介)
困局 - 岑寧兒 (推介)
天生二品 - 陳凱詠
與人同行 - 鄧小巧
番梘啟示錄 - Blaster
100層樓的家 - 梁詠琪

其實首首都唔差，但真心好想無限loop嘅歌係推介嗰兩首

🎶【五月份 】廣東歌精選2020 - 無限LOOP正式出爐🔥！

歌曲排名不分先後，根據五月份903上榜新歌*，加入網民推介 ，按節拍及類型排序【輕快、柔和、快】，loop得更順耳👂🏻，記得由頭loop到尾呀❗️

👉🏻五月新推介歌 (頭20首)，每月月底至月初更新一次

👨‍👩‍👦‍👦聽眾總數：Spotify (1302) + KKBOX (376) +YouTube (638) + MOOV (?) > 2316人

馮允謙 - 開始倒數
衛詩 - 分手第二天
Zpecial - 我的片單
Dusty Bottle - Break It Down
梁釗峰 - 佚名
RubberBand - First Date
岑寧兒 - 困局
林家謙 - 一人之境
鄧麗欣 - 金都
鄧小巧 - 與人同行
莫文蔚 - 呼吸有害
黃妍 - 牆身有裂
SoulJase - 禁區 (feat. 鍾舒祺)
Blaster - 番梘啟示錄
Jace Chan 陳凱詠 - 天生二品
Nowhere Boys - 小丑
郭偉亮 EricKwok - Ripboy

🎈Bonus Track (非粵語本地音樂)
黃靖 - Yours Truly
KowloonTram 九龍電車 - After All These Years^
TAOTAO - On the Street^
The Sulis Club - My Dear, Josephine

🙇🏻‍♂️簡單致敬 ：
#Beyond - 我是憤怒

(^MOOV冇上架)

———————————
🤪推廣員9up之5：
想重新塑造廣東歌文化，首先係多渠道推廣，無論電視、上網、出街都聽到高質嘅新歌，而ViuTV推出《Chill Club推介》對廣東歌文化確係一個好消息，始終大眾市民接收資訊係「被動」嘅，唔會主動搵歌聽

而我砌playlist嘅原因都係針對香港人「被動」嘅特質 (如果鍾意我嘅playlist請多多分享🥺)

*義務性質個人project，礙於時間所限，只根據903流行榜砌playlist，如發現蒼海遺珠，歡迎留言推介 (TVB罐頭劇集歌就免喇)

FB:
IG:

好有心, 多謝巴打

2020年23週上榜歌曲頭五位

第一位: 開始倒數 - 馮允謙 (推介)
第二位: 我的片單 - Zpecial (推介)
第三位: 無力感 - 許廷鏗 (推介)
第四位: 100層樓的家 - 梁詠琪
第五位: 呼吸有害 - 莫文蔚 (推介)

最新上榜歌 (第23週)

無窮 - per se
Favorite Stuff - 方大同
人間有愛 - R.O.O.T
若有若無 - iii
(以上全部推介，今個星期多咗另類嘅歌上榜)